[文宣長輩圖] 習大大正在特赦時，林鄭竟。。。

有疑問請分享
認同請廣傳
我無嘢講

我無野講

林鄭反中亂港，其心可誅

人哋係特赦踎緊嘅罪犯，而香港嗰班未完成法律程序

需付正價

加埋衝燈吐痰亂拋煙頭 已經會中招

推